[殺狗會] 我們的賭博日記 (793)

贏多啲

第一

第二

日記=書
我們的賭博日記=我們的賭博輸書

Me

1001 goal

阿記想笑死人咩 冠軍喎

雲爺爺冇親自領軍

阿美1:0

墨超如何部處

10.5s?

好

9.5?

0108

悶唔悶

做完野有d悶

諗緊食完lunch 返屋企定坐到5點先走

即是冗員

角膽

半5全6

返到公司
Account到login 唔到😱

thank you mama 8.5

9c

頭先reg科入唔到8.5 比多c plz

係

屌 公司個IT狗仲未返

10

安全

梳 我遲多1個鐘會返

好耐冇中d高過4倍既了

thank you mama 8.5 9.5

我login唔到 係咪俾人炒左

收左信未？

主隊入波就好

應該有多c先啱🤔

我係一角超人
皇馬差一角 墨假爆一角

我9.5s 所以10c

有時差一個微不足道既角，已經差好遠

準備做職賭

我早餐都未咬完 就黎搞影印機個上網
我真係超值 42蚊it狗都做埋 但係最後都係搞唔掂
要搵人搞

10c ft😂😂😂😂😂

10c 岩岩好 無多無少

😂😂😂😂😂😂

狗會真係好識開
早知唔買賽前

小妹去緊裸考

祼跑就話姐，裸考關我乜事

傷風敗德

想比你教

諗住佢祼跑就999

教我睇角

教乜

睇住你黎買

贏馬會$$$$

本應打999

我出水 你買大/細一格
事後分返俾我

手足都拉

先唔好咁諗 下個post用番歌詞名

驚你凍親之麻，為你好都唔知

自己執野走啦 好好睇睇

ky又然

等炒補水喇

係 準備拎補水做職賭

今個一月过左8日 輸左成雞
重傷

HI

你之前🐑的 調整下者

無晒信心推 連即場都輸no gola

為伯友著想咋 一陣你係彌敦裸跑有咩事阻塞交通....一眾司機....

我刀想裸跑賺錢幫補生活費

伊布妹:
呢2,3個月未入過$$$

今日有冇追数tips

😂😂😂😂😂😂
分身？

馬會對唔住 唔好咁小器

今日買垃圾澳？

大得唔得呀

是米當我燈？

無咩理由唔買雪梨

我同hr講左你聽日唔洗返了
公司做呢個決定真係好痛苦 不過為左你ga將來
我地好願意炒你

好 因間拎補水all in 買角
仲未見到IT狗返工-.-

返緊黎 求你5好同老細報串

用9秒9歸位大法啦

祝羊

太古附近係咪冇吉野家😭

Lm

迪安gel

呢2日好順 買8中7走1

操 想省錢食個下午茶都唔得

派我
就俾人炒

11點 下咩午茶呀

几时番黎

諗往兩點之後蛇去食...
琴晚差一角 今朝爆一角
想食平d..

佢帶埋肥朱返黎

kfc啲下午茶都ok咖
但係2點....食完飯又食下午茶

好串

去北角有

以前康怡有 但執柒左 而家要去到北角

識野

9號返

出左水未

佢讲事实

晏啲🤪

梗係唔食lunch啦

去到北角咁遠😭應該會俾人炒

樓主on9

食M記 10蚊兩個包 但冇野飲🤔

几点

的士la

水

有的士錢 就唔洗想省錢食下午茶啦

好就咁決定
Btw 仲未開到電腦
等拎補水

原來已經11點半

係 我返左公司三個鐘
唯一做過的事就係望住墨假爆我一角

........ 有冇咁出面呀

真
啲fuck boy 成撚日當依到fb
屌佢老母臭閪有撚病

懷疑你講我
對唔住

岩牙

西灣河/ 附近工廠有茶記

sorly law
成日貼拍拖相😭

甘不如朝早買份蛋治
上晝食一个三角形
下晝食埋另一边三角形

🤔好 聽日開始咁做

帶飯啦

排包平小小..

夠唔夠飽咖 食埋公司啲餅
新年好收定幾罐嘉頓雜餅啦

...以前試過食生命麵包加煮意粉幾個月
唔想再食包

其實唔食晏最好😂

為左唔食嘉頓雜餅 決定今日澳職同馬會死過

試過
個人仲精神d

Ching 做咩又要捱麵包

學左你...

Wa diu 人生攻擊

笑

掌加其退休？

係 我包起左佢

包到自己咁窮

Mr. Lau?

依個又邊個黎-.-

咁多樓豬

咁又何必呢

學咗多重影分身術

54理佢la

讲紧你

5訓覺又要上黎講 生飛之又要上黎講 on99

對5住囉

梳囉

係 仲要扮唔訓

扮鬧交

高質1q題唔講

🍑

邊啲

Dllm香土出水未

wantg

Sor 原來出左 白禮頓

棋妹出未

度好了

佢做風紀

白禮頓 我自己水黎

手足著多件衫啦

根ok?

禾搬運工 無買

ok

事實不用說

發現樓主偷跳

爽到

乜意思？
講中文，ok？

安安

奧維多

贏撚左盤la

神早起床清新開朗

悉尼讓一球咁少

對精仔都讓一球 家下馬會半一想點

香土無出呢場 唔識賭

wait mama water lor

好似墨勝果場

岩 追住老母問了

風紀好惡

悉尼客場連贏三場 vs chow 3連敗主場讓半一低水

係 佢輸到傻左

系 小心咬埋你

500蚊跟左風紀比人炒6-0

佢話上樓雞燴

索察？

渣ga

買我對家 輕鬆上樓啦

反了反了

對家

朱風紀同棋風紀好可怕

講真天涯途上誰是客

新人留名

妮妹

警權過大

hi 子妮 點解你老豆個樣咁似捉鬼敢死隊隻狗？

黑紀

220 is me

221又係

徐榮公子不知幾令仔

但你1d都唔靚

下 徐榮恭子喎

已轉盤

買乜好

你覺得 我係街睇5到

gun

做咩跟你老4 jer人

應該仲會落

咩事 覺得呢場和波

兩條on9 54理

仲大船過奧維多

所以決定skip😂挽live

場克雷塔羅慘死

對家ready

想要客

好多大蛇

半和ok？

呢場我都輸死左
原來克雷過住對戰贏曬

睇算 唔敢賭

轉盤了

等即場入角細算 頂角細既感覺好正

唔信馬會俾高水我買

買半大當睇波

第一次聽人咁講

輸盤了

燈占要上盤 但我都唔敢買下盤

Chow ?

琴晚買4場角都係差一隻就爆 個心就快爆炸 好正

讓我眨眨眼。。。

強陣高水淺盤

下 練心好正喎

你真係唔撚識野

Fc

1/1.5s 1.75

試下半和先

半和 和客 走盤
收到劇本

未買過咁大注澳職 好驚

按左層樓？

主盤？

你個劇本個結局比人改左？

咁你係出名既

主盤上！

買過幾次chow都豬 今場skip了

個第四球證好正

主盤 角大！

你買左11.5大?

少注買左睇波😂

蔣嘉琦咁快退役

傷

包

佢啲放頭放得好好睇

阿sam幾時謀殺燈占

佢騎完馬紅卜卜個樣好正

Chow 頂住

我大肚果陣，靠澳職練心

11.5s

又黎

9.5 1.94。10.5 2.1 so funny

今場典睇

唔睹

0球起1球止啦半場

咁靜心呢

Bet s at perfect time
Bet big when the nice median occur

Hi
[black]bye[/black]

咁lovely son應該好大膽下

想睇秒goal

神！

所以咪比佢激死

呢期表演慾少左
本身想要0.5/1s

_啦
_啦

呢2場好有印象 一放一追

無角

你一陣會唔會9.5s 8.5s咁買，呢d仲好睇

8.5s 2.07

我呢期中意等你出

其實場波踢緊未
無角無入球既？

好似未

1:0

未開波0 1?

0-1

Fc goallll

摩迪1:0

Jump

大船

半和bye

驚東咩

Chow

1c

我即買細波！

奧維多劇本

?

come on

所以咪贏law

見到弓弓

??????????????????

🤔

咁你出未？😂😂

10.5s

占gel撚到

Light jam

33

chow守死球廢到😂

is yours is yours, isn't yours isn't yours

針左

Then which is yours

壇數幾高下

何時回來？

你回來你不回來

儘管天蹋下來?

你識d野

左右

No goal?

摩迪又中。。。天理何在

比c

黃金時代咁hit

4444444

想典牙又

有無買3.5s？

冇啦 半細全大輸唔少

左右 你去左邊
掛住你

1/1.5s gel佢半格又得

死都唔落8.5

就係等緊8.5...

要開大 點落比你

芋圓

Goallllll

2-0

送禮？

0-2
刷下角先阿

笑4 避得好

求ky帶領

全世界輸哂

慘死

又輸。抄水風氣不可長！

連高

射女球證

等6.5?

貓叫追和得唔得

走到盤到偷笑

next game la

會唔會係咁都開到上盤

保保做乜鳩

大波cashed

3 0

3:0

3.5 -1

3.5s告急

1.91 2.5大 fatfat

笑死
咁就冇左幾百蚊

悉尼派錢

唔買角lu
買客其他

屌 主隊咁撚廢

係點？想學野

屌 var

var...

燈占又GEL爆左

0:2 頂撚住呀

fake

真係派盤

主

錢*

唔差在派啲c黎

正氣

波蛋02 03

有6.5

會唔會學埋珀斯咁半4全5

藏角狗

cls 半場後一c都唔比

封what

半2

追和未

點追呀

操兩隊藏角狗

今晚啲波晏到。。。
比狗賭

追一球走盤

年糕入未

999 我想搵返幾隻角

西瓜呢 冇西瓜點得

5.5s allin

5.5😂😂

55555

5c...

5.5s連我都唔敢買。。。

跟你10蚊，買多10蚊7.5

連一個啦 藏角狗

-2c

放返前面收埋啲角啦

連高域

換走左

你識玩，超高水

角球 如沉沒了

悉尼hea踢中

你班藏角狗 踢波唔刷角 有咩意思？？？

0-3

0:3 波蛋頂住

真喇掛

0:3

3.5s頂住

大波 真．CASHED

有冇連c

輸廿蚊！

馬會同我含

應該冇了

差少少12M

二隊藏角狗

想報澳洲既老廉 有人打假波

6

C？

唔開角就完場啦 3.5s想死

係 佢地收埋左幾隻角煲湯

-1

比多角

無野，連夠10個先完

又c

777777777777777777

7 mama又中 我冇買

收$

下次再報

哇 4條煙

個龍門玩野

多謝哂ky
可以輸小d

得9.5

-3c fast

想太多

打個和

連c又未必唔得

球彩台今日咁旺

你尋晚又咁講。。。。

完

最後一秒落場果d巧慘

可惜差少少

又cat c win

個教練買左首發事項

Thanks 6.5 補血

0:3 3.16
8.5s thx mama (5th)

你又買8.5

mama say 7-9c so I buy 8.5s

thx ky 6.5

原來一早轉左上11.5
點解我咁弱智 冇睇

10.5s gel

勁

有膽識

2/3 勝率😂😂😂😂

感謝奇蹟連C

Jump 88

50%
win or lose

😂😂😂😂😂😂😂

香土水 白

費利拿費利拿費利拿費利拿費利拿費利拿費利拿費利拿費利拿費利拿費利拿費利拿費利拿費利拿費利拿費利拿

睇下波算

和波格都要客啦

有足水唔買

夜色巴講真？

mama唔好jer佢啦

出左就已經客90%win，盤都唔要
信佢就買少少win先

你唔出水典知

唔係jer，只係賽前有10.5s 2.08😂😂😂
做乜買live 中水。。。。
我係問佢之麻。。。。

btw 要jer佢ge話，佢出2次盤我都gun佢買3k ga, 不過唔中之麻

咪出左6.5law

究竟b gor 燈定大船對家勁？

中國人U23

我

。。。

好多靚詞 想唱cover了

入唔到。。。

煮左班角細黨？

Jer小妹 不開心了

痴左線

想報驚了 夢大迫害角小黨

想改名轉運 有無手足有推介？

假如這同盟會輪流大講失戀太黯淡
不如對那人鬥快鬥早心淡

想想那舊時日子

識d野
但舊時日子都無羊過

贏了世界又如何

要是我旁邊有你 誰害怕世界末日

幾時有呀

跟g bor發達了

g bor = 跟b gor對家
thx mama又有水跟

小妹過埋聽晚得閒 可以一齊倒波了

球童?

溫習

原來尋晚西咸升左盤

一齊倒錢

收嗲啦夢大

系

加油

福倒 錢倒

攰4

佢轉行燈林夕

輸了妳 贏了世界又如何

成個鐘無人

一直都在

0801

無波無人正常
入晒谷

等你比料

等KY今晚投注指南

乜谷？Can I join？

你也不是差呢

休息啦
週中又有澳職

晶宮10.5s典？

主隊打同級幾刷得，不過唔知會唔會搏盃仔

有重心

Wantg

召喚夜色兄出山

Hi

高登果個摩迪b係你？

白禮回到 禾巧京

訓身愛c賓奴

馬拉加啦

I am cd rom in golden

講多次

主回到😂😂
想知有冇人all in跟毒

9買頭3場全和先

早抖

跌到1.79 bgor好野

唔好啦。。

曲線支持客隊

沒人了

客紅了

水？

白回到上天

馬拉加

主禁屌

白？

ys

唔好再比角得唔得

買親波唔係var就紅牌

原來係你

晶下球

祈求🙏🏻🙏🏻🙏🏻🙏🏻

水晶12.5s

還沒睡喔

去左東京玩

買左10.5s

1212

14c on9

1414

日日日1-1

2:1晶！

香土大大力gel

我條飛全炒 你老母

橙

抄水又羊

操你馬拉加 連乜角

1

2

3

4

5

7

8

[black]傻[/black]9

早晨

屌佢老母白禮頓

?抄埋水比你地都輸？

琴晚又🐖

香土水好球

馬拉雞個冰鮮主場竟然系自己破

差點凍死了

轉得咁密點認

有幾多落幾多
一場重心夠你賺番晒
怕既買完可以出飛比我
睇下點幫你

比左tips白禮頓幾刷得都咁多人買10.5s

偷人飛？

操他媽的馬拉G

好撚凍呀

出面咁凍 仲要開冷氣 但係我仲係好眼訓

9

11

12

13

14

15

16

17

18

19

20

屌 20連

日記已死

香土水

愛c ho ball

收皮啦夢大

無人理你咋，傻仔

你好友黎

😂😂😂

食埋呢餐今晚要飛香港了

肥朱係對面？

其實係福b

盧頓

有咁多手足係台灣咩？

冇買白小角小球
有冇人讚我

知錯了。。。仲追左12.5s

叻叻豬

有冇手足支持我聽日入500斬殺馬會

拎去食好過

好,留$$算

然多500再食啦

??

點解會咁

拎去食好過啦

無人玩小朋友？

無水挽鬼牙

估角小，不過唔買

半主 博一博

係office打左成日機

google 上唔到網個恐龍仔遊戲

On9國足 個個位右腳都唔射 cup返左腳

拎200羊500

7.5b?

早就入了

牙曼唔夠踢

唔記得開左波

香土水 費列活特

蟈隻7號幾好波

快手入多幾粒

賀利yc

1650 元祖角？

我國半主gel

水手

Opposite haha

Same

噴精

刷角未

噴射機同我上！

1111111

支那10c 3個100

水手fg

5.5

噴射機 刷下角

中國都3:0 角唔撚洗刷了

又中

開到先算啦

2222222

水手快入

中國3c

沒有東用

澳狗又唔刷角

水手中國快入多粒

操你媽的藏角狗 快刷

26夜

沉日差啲奶咗野 你仲買?

20在4射?

支那10c 派500

30分鐘7隻c

買了6.5s

我了

唔係都唔講500啦ching

呢個好伏 上次貝利主場平手輸2球 今場仲開平手咁伏

中國4c

3333333
藏角狗 快刷

中國5c

刷未中國仔

5.5 6.5

8.5s 9.5s

下。。。。。
我覆你細wor

唔覆我

屌 睇唔到 邊場最好？

澳假求帶領

7c ft吧

中國6c

咪撚比假希望啦

俾多角 半4得唔得

水手8.5可取？

半細 冇買 走寶 唉

Check pls

中國入多粒未呀

6.5.....

小妹去考試 800見

下次見

9c ft la

44444

蚊注8.5

客fg

角球咪撚停

停到有7.5再刷都未遲

遲啦

操你媽的藏角狗

噴精入未

有了
7.5 1.53
8.5 2.35
入一入先

1.8了

客入未

主能夠

入左啦 6C了

屌你球證比角球,你就出VAR

77777

客紅

777777777

8888888

做咩封9 屌 入梗多注

888888888

操你狗會

刷佢老母

7.5 CASHED 差8.5 上呀

8c

999999

9999999999999999999

刷多3隻

半3全

Thx ky

都話咖啦 差你炸

10C

點解我入梗多注 佢就VAR

10CCCCC

10了

刷多2隻

噴射機 快刷

連c

入波未

快連多個

不了 刷多2c先

8.5 2.12 3k
9.5 3.3
10.5 2.7
11.5 1.95

GOAL!!!!!!!!!!!!!!!! 1-0

射精好波

正想禁

刷多2c

終於goal...

11.5 2.13 要再入少少了

賽前12.5 應該冇了

home 1 more goal plz

有半格都心足啦

唔係甘心1 0呀

水手ng

有冇連角

無買先黎入

I say 1234

刷爆初盤角

比埋12 啦

-2

俾多角

1人俾多角

快啲12c想串隔離post

12角支持

你BUY JOR WHAT 要叫咁耐既

比埋12c啦

4分鐘一角

11.5 PLZ QUICK UP!!!!!!

買唔到9.5 10.5 想喊

求其一隊刷一角啦

goallllllllllllllllll

2:0

2 0串盤

呢次有買啦

哇射精機正氣

最緊要入波

12未

唔差在1C啦

冇買0.5/1b 1.5b的我正ON9

買梗7.5 1.95即有角
紅左入多注8.5 又VAR
俾埋12c 啦

絕殺角出黎未

係輸注半大,角入得唔夠多

我條過關

11.5開唔到

11.5細

多謝mama 8.5

7.5 cashed
8.5 thx mama cashed
11.5 WTF

7:00 10.5s

球彩又中曬 破燈

mama救我

補時拎牌 好球

1.5b咁都死唔去

琴日連波蛋 特別事項都中94補時換人絕殺 被換出

呢個好波 😂😂😂

輸能七哂

燈Sam 破燈

好撚痴線 連燈sam破埋燈

你唔係話9c ft
冇入角大咩

呢幾日經常見到球彩有大tick 2018轉運

我一蚊不買角大

墨爾本啲波寧舍西 唔識買了

又墨爾本 又城=2舊屎

Mther

一齊買10.5s la 咁

Want 牙輝

球彩台好尾

10.5s穩陣?

直屌主w啦 唔好想 做！

齊上

真係？

半主+半大 WISH!

perth glory

原來你係東面

依個好笑

半大爽手啦

角大已死

GOALLLLLL

0:1

0 1

墨城1:0

1/1.5 拎番一半先

比多三粒

你買大

pussy墨城 1/4g

10.5s穩撚到

2.5/3 -2goal

即有一角

迫害我。。

快手入波啦屌

又係d gel頭怪

有冇心水

波啊,我要波啊

走啦你gel頭怪

快手入啊屌

home goal

No goal

開心啦2角了

主jump88

2c 唔穩了

收爹啦你

真係無改錯名

3c...

和未

爆左你實好慘

聽講10.5s好穩 想allin

即刻黎幾角

懷疑佢反手gel頭

咩好慘 係死撚梗

我個半大啊屌你,快手入

入未？

煮

主杯未

我錯左 冰角呀

珀c wor

我個球探係咪壞左？冇響好耐

pls save me

0-2

屌你老母柏霖收嗲喇

比多兩粒黎

終於中了。。。唉